你地同男女朋友定朋友去集會遊行?_?

我男朋友唔會揀同我去
代表咩？

佢去食女

代表我同你去

我同你去
71不見不散

出去ok 但gay不了

令我覺得自己好唔重要

真絲

如果到時發生612場面呢？

無信心係混亂中保護你
或者同你出去去唔到前線

咁你想點？
我地又唔係你男朋友

唔同你去 定唔俾你去
差好遠

俾班身為男朋友既人睇下諗下

大家都會去，但唔一齊去

佢唔愛你

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推上熱門

佢同第二條女去

各有各去

放心女朋友咩

自己做風險評估再諗企到幾前喇

後者都冇咩可能，我自己走，佢去前線都得姐
反而令我覺得佢想同朋友去，唔想對我咁多，亦覺得我唔洗人保護咁

咁就放心佢自己一個或者交俾其他人？

係就係想講哩樣
我同朋友一齊會安全d定同佢一齊安全d？

咁人人諗法唔同
你直接問佢好過

同感令我覺得自己唔受重視
係到諗究竟我係佢心裡面地位有幾高
好似緊張啲朋友重多過我
出到去見到人地拖住另一半一齊行
都想感受下個種共患難 同甘共苦既滋味
會深化兩個人既感情 更珍惜對方
偏偏得自己一個係出面 個種孤寂 好唔開心 好攰

同佢講自己都係關心佢 會覺得我煩
自己去散下心 整理下情緒 反而仲俾佢屌
加埋香港既事 我就爆煲